如果利物浦都拎到英超, 咁支爆起不是夢？

起乜撚嘢